見好多廢柴買部MacBook 番黎但完全唔識啲功能

唔單止係啲女
連啲MK都係
至少我識既好多都係
真係純粹為買個brand為型為威

可能你話有錢你理得人買十部
不過我眼見好多都係窮撚公屋狗

啲廢柴根本浪費咗部機

唔好話Macbook
好多柒頭連windows都唔撚識用啦
純粹貪部電腦可以拎出街所以買notebook

有咩function 介紹下

學晒trackpad啲手勢未

整唔到核彈就收皮啦

走開啦盲反

邊個同你笑
我認真